[狂賀] 2021年香港人進入歐盟申根成員國不再visa free

共享做中國人嘅榮耀

車,以為EU出手, 點知係全世界都要

揸bno呢？

美帝 日本 台灣 泡菜 全部去eu 免簽都變左要網上簽定先
唔知d 人係到開心d 咩 依家去加美有免簽其實咪都係網上visa

就咁睇香港算係有優待嗰批...可以就咁online apply
同日本美國一樣

根本就係 樓主上腦唔識睇英文